是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

食傻好過啦
煮乜

睇完唔肚餓了 多謝樓豬

右邊碟餸多餘？